5男輪姦少女仲fb直播 40人收睇冇人報警

美國芝加哥一名15歲少女遭「5或6名男性」輪姦，過程更透過社交網Facebook直播，警方周六宣佈拘捕一名涉案的14歲少年，相信將會有更多涉案人士落網。

芝加哥警方在周六晚的記者會上表示，疑犯涉嚴重性侵犯、製作兒童色情物品及發佈兒童色情物品等嚴重罪行被捕，料於當地時間周日早上發佈更多消息。
事發於上月19日，5至6名男子性侵受害人更在fb直播，受害人母親艾爾金斯（Stacey Elkins）發現片段後，前往警署直接接觸警司約翰遜（Eddie Johnson），讓他得悉事件尋求協助。
約翰遜看畢片段後表示「慘不忍睹」，除因內容變態，更因當時有約40人觀看直播卻無一人報警，警方事後找到受害人位置並將她送醫。
美聯社

痴線

簡直令人髮指 點解會冇片

其實呢個世界真係好多變態佬
我諗同類事件之前應該係deep web發生過好多次 係無人知咁解

獸性大發

片呢

講到明15歲 上面仲有咁多人要睇片
令我好懷疑樓上幾位有睇開同儲開相關既片
或者有相關興趣
好撚不安

報警啦咁你

報警囉屌你

上面幾隻真係垃圾 片片片返屋企J你老母啦，有少少道德都唔會咁撚戇鳩講得出

好波

幾年前高登有人教用tor browser 上 deep web

捉埋佢地囉笨

世界邊有咁美好咁和平

講還講唔好貼段片出嚟

你老母俾狗屌既片我都好想睇

好正義

個40個係咪當av咁睇
所以冇人報警

這就是美國

強姦片都睇
你地條J真係好冇靈性
睇完段字扯都扯唔起啦

比著你見到你d fd咁樣你會點?

成班友真係無人性

居然無人backup放上網

D人會唔會係以為睇緊AV, 所以無報警??

交個網址出黎

唔好報警

嗯 而家好多人型動物以無恥為傲，我唔怪你

同埋呢，有類人下下講deep web然後話依個世界好黑暗乜乜乜嗰啲真係好撚中二病 知道咩係deep web就以為看破紅塵咁

所以話好多人走去信教都係為左戒淫

呢d野冇得放，一放即自爆，

正義撚唔洗多，一個就夠銖你，有料既就自己搵

點樣上 係咩黎都未知啦佢地 未又係聽人講

Deep Web 應該有

黑人🤔

連登幾時變左道德高地

掛住做仆街仔唔記得報警姐

認同 佢地仲會話
世界係咁唔安全架啦
大把人有怪癖
你第一日知？

痴撚線變態佬

搖滾準備

正人渣

齋討論唔放seed

成班都痴線

冇片仲有咩好討論

諗起吉野.......

40 個人冇人back up
屌佢老母

主流係要seed要link就大家都跟？真係無諗過應唔應該？15歲加真真正正老強喎講緊！唯一講真話都俾人屌道德撚...有無病？

J 唔落
要片果啲我屌你老母啦

點分av 定真強姦

黑人強姦黑人？

其實係因為"未成年當輪姦"
定係"唔同意既輪姦"

屌你老味就係多得你依啲柒頭唔少，講句正常話已經叫企撚左起高地 用下腦啦踎撚左起低地嘅你

連登真係好撚多小朋友
是非不分

舊登流傳落嚟嘅野，再講多句就會話你偽善

好撚on9 明明單新聞咁撚不安都仲話要seed
真係好撚仆街
唔好話道唔道德啦
做人積下少少陰德啦

咪臭係 大佬強姦喎
仲要seed要片咁
玩野就咪係呢d post玩啦

大把人果時一樣睇吉野家黎打丁
仲成日blame the victim
年年拎出黎返炒
果時我叫佢地唔好咁口臭仲俾人屌
宜家突然咁多正義撚

然後你俾人屌完而家到你屌人？多謝分享成魔之路

同一班人咩

唔想睇未成年少女被輪姦就道德高地
你條道德界線睇黎喺地核喎
你係咪出街睇中咩女就會捉黎強姦

要屌人求seed翻babykingdom翻鄉土啦

口
點解真係準到咁????

你又做乜撚呀

強姦已經算
仲要係得15歲
仲想要seed 真係痴鳩線

講人話俾人屌道德撚

無人性又要學人類玩討論區，仲要周圍同人講自己狗都不如

要你老母seed咩
人地咁細個被人輪姦仲要睇 心理變態

痴撚線咁都問拎seed

我覺得15歲唔係問題
政府定義16歲就一定啱?

咁既，其實單野係強姦，15定25都係犯法架啦

至於要講歲數囉，既然政府講得16，咁行動上老鏈都唯有跟，除非你自己冒險，咁後果自負，

至於思維上，人人道德標準都唔同，有人話20歲先得，有人話16得，有人話12歲就得，咁你buy邊個？

即係20歲果個可以插晒咁多人，
話12歲就得果個就注定受萬人插🤷🏻‍♂️

seed!

40 個仆街仔

與其話上面果啲企左道德高地不如話佢地真心膠
認真同鳩嗡都分唔到

班友咪會話：9up玩都唔好係呢d野到玩

笑撚左 冇啦啦企左上道德地
冠希黑鮑相個陣有冇人幫手share呀
學樓上咁講有冇人睇過吉野家呀
玩double standard 做道德撚既返U汪啦
LIHKG唔岩你